香港好多人成日笑9大陸，中國好快會拉埋香港落水

最近遊戲界多次出現地震 搞到好多大陸人無得玩國際game 香港人一路都笑緊 但唇亡齒寒 香港唔笑得好耐

大陸果套「進步」方式就係拉對手落水，拖低對方，令自己睇落「進步」

上海成日講要超越香港，唔係要上海進步，而係香港退步， 睇返依家香港既情況，上海俾多十年就可以超越

玩game都係， 香港成日笑大陸，好快中國就出手，拉埋香港落水一齊陪大陸無得玩

So？

唇亡齒寒

係咪用錯四字詞

由迫香港人認係中國人開始已經想拖香港人落水啦

如果唔係大家點解死都唔認呀，唔想被迫歸邊